自動波+/-波

無知一問，自動波+/-波，使唔使收一收油先轉波，好似棍波車咁

應該就要既，
如果好似棍波原理既話

唔使

唔駛

留名學野

F1 咁

搭單問 cvt 無段變速係咩原理

聽人講用cvt 成日有聲無畫。諗緊買唔買用cvt 既車好